股市準備大跌，集資option做big short

合埋眼就聽到啲錢流入銀包嘅聲音

貼圖比大家學下野

發夢見到操盤手已經全面進場，本身就算唔爆，沽都沽死佢，咁嘅市閑閑地啲沽盤已經鋪天蓋地，邊有人接得曬，全世界都想支爆，在情在理都唔會救到個市

買牛嘅巴打做人做狗自己諗

有無巴打做美銀美林quote一quote我, telegram聯絡